Список задач (Mental Score Roadmap 2022)
### Проограммирование
- [ ] Подключение платежной системы
- [ ] Результат теста люшера
- [ ] Отправка сообщения со сбросом пароля
- [ ] Переделать вкалдку консультант, отобразить рекомендованный для участия воркшоп
- [ ] На вкладке консультан отоброжать рекомендованное видео
- [ ] На главной вкладке отображать индивидуальную рекомендацию
- [ ] На главной вкалдке или на вкладке консультации отображать умную мысль дня
- [ ] Добавить яндекс аналитику

### Психотерапия
- [ ] Разработка плана воркшопа (20 штук - 5 по каждой категории)
  - Название (не более 3 слов)
  - Синопсис (одно предложение)
  - Фото (можно подобрать на https://unsplash.com/images)
  - Категория (тревожность, депрессия, психосаматика, субъективная оценка)

- [ ] Разработка курса (Pathway)
  Например 
  - Работа со своей депрессией внутри и снаружи
  - Что делаать со своими тревогами
  https://www.join-real.com/
  
- [ ] Создание контента для коротких роликов не более 5 минут. (5 штук)
  Например
  - https://www.youtube.com/@powerfulpillofficial/videos
  - https://www.youtube.com/watch?v=WM2zlPkNtx8

### Телеграмм канал
- [ ] Назначить админстратора телеграмм канала
- [ ] Создание 15 шаблонов инетерсных сообщений
- [ ] Создание


### Контент
- [ ] Фотографии членов команны
  - [ ] Дима
  - [ ] Мария
  - [ ] Алла
  - [ ] Илья
  - [ ] Дария
- [ ] Подбор 181 цитаты, умной мысли
  Пример: если вы в депрессии, вы живете в прошлом, если вы беспокоитесь, вы живете в будущем. Если вы пребываете в покое, вы живете настоящим. 
- [ ] Создание монтаж видео ролика (5 штук). Наложить звук на произвольные короткие ролики по тематики.
  https://www.pexels.com/search/videos/burnout/
  
  
### Менеджмент
- [ ] Разработка roadmap на 2022 год
- [ ] Перевод оферты (пользовательского соглашения) в формат Markdown
  https://daringfireball.net/projects/markdown/syntax
  Текстовый редактор https://typora.io/
- [ ] Перевод политики котфиденциальнсот в формат Markdown
- [ ] Разработать презентацию для инвесторов
- [ ] Написать коммерческое предложение b2b 
- [ ] Составить список венчурных компаний
- [ ] Отправить заявку в венчурную компанию
- [ ] Составить список конференций по ментальной медицине 
- [ ] Отправить заявку на участие в конференции

  
